到底我遇到神人定神棍？

岩岩遇到個印度佬 佢話我會好幸運 下個月會好好運 我有佛既相貌 又話我第日會係外國住會好成功 最後叫我俾啲錢佢 我俾左十蚊

你話呢

一定係神人

神針 NB

條印度佬有冇叫你去食百里香

自拍一張上黎睇下先再講啦

樓豬遇到燈神

爆仔今次唔放相

moto

有無玩埋變魔術
見過同類好多次

傻仔貼錯圖

淡出淡入